{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013376",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 어시장바로앞펜션(침대2) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際、人数追加がある場合、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の同伴も禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、確認後に全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセルと処理され、再予約することが可能です。 ペンション内に駐車可能なスペースがあります。 一軒家ペンションはメゾネットタイプで、IPTVとWiFiを利用することができます。 客室でインターネットを迅速かつ便利に楽しむことができます。 すべての客室でバーベキュー場と屋外テラスをご利用いただけます。 バーベキューパーティーは2人から3人は20,000ウォン、4人以上は30,000ウォンの料金があります。 ペンション内に駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加がある場合は、予めご連絡ください。追加人数には別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事はできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の同伴も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室でのインターネット利用は可能ですか？",
            "answer": "一軒家ペンションはメゾネットタイプで、IPTVとWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "すべての客室でバーベキュー場と屋外テラスをご利用いただけます。バーベキューパーティーは、2人から3人は20,000ウォン、4人以上は30,000ウォンの料金があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 446
    }
}